屌奶星，咁撚大風都唔掛一號風球

大交合

冇風

下 應該掛熱帶氣旋
好撚熱